對付網軍最好嘅方發就係冷對待

專心推自己覺得啱嘅。唔好覆d廢post等佢自己沉底係最好嘅方法。

要鬧就開新post鬧。唔好覆post

721 全部人同我出去遊行